文員係咪一個唔洗用腦的簡單工種？？

熟能生巧,
跟足規矩
咁就又一日
只需打字 Excel
算唔算等退休工種?

視乎公司
主要睇邊一行

風流工

冇壓力的話我唔介意

笑撚左

想返

我都好想快啲搵份正正常常文員

做過客戶服務文員未?

未

低技術文員真係就快冇得撈 你睇下d software越黎越多
會計咁 用xero 搞掂 洗鬼特登請個人
政府例外

廿年前既文員都唔駛識電腦

仲有放工之後
文員仔挑那位

文員邊撚到風流
打字整document整filing 煩到pk